 Core Functional Setup
Task	Description	Status
âœ… Firebase Auth	Google Sign-In + email/password flows configured in Firebase Console	âœ”ï¸ Working
ğŸ”² Firebase Firestore Rules	Ensure database security rules restrict access by auth state	ğŸ” Double-check
ğŸ”² Firebase Hosting or Vercel/Netlify	Set up CI/CD deployment target	âš ï¸ Needed
âœ… Environment Variables	.env file contains Firebase credentials, API endpoints	âœ”ï¸ Present
ğŸ”² Supabase (if used)	Ensure if Supabase is present, the auth + DB logic isn't redundant	âš ï¸ Review if mixed usage

ğŸ§± 2. File & Project Structure Review
File Group	Requirement	Notes
src/pages/	Home, Landing, Quiz, Dashboard, Communities	âœ”ï¸ Present
src/components/	Shared UI, Navigation, Cards, Toast, Chat Input	âœ”ï¸ Good
src/lib/	API calls, utility functions (queryClient.ts, etc.)	âœ”ï¸ Complete
tailwind.config.ts	Mobile breakpoints, dark/light mode classes	âš ï¸ Add safe area padding (pt-safe, etc.)
index.html	Mobile responsive meta tags	âš ï¸ Add <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
vite.config.ts	Correct path aliases (@/) + PWA plugin	âœ”ï¸ Appears OK

ğŸ¨ 3. Design & Responsiveness
Task	Description	Status
âœ… Dark/Light mode toggle	Implemented via Tailwind class toggle	âœ”ï¸
ğŸ”² Mobile layouts	Home, Dashboard, Chat must use flex-col, overflow-y-auto	âš ï¸ Needs scroll fixes
ğŸ”² Scrollable calendar	Events calendar must scroll properly on mobile	âš ï¸
âœ… Chat input pinned	Message input at bottom of screen	âœ”ï¸ Works but validate on all screen sizes
ğŸ”² Component padding	Avoid header/footer overlays (safe area padding)	âš ï¸ Add padding for notch support

ğŸ”’ 4. Authentication Flow
Step	Goal	Notes
âœ… Google sign-in	Opens popup (fix was made)	âœ”ï¸ Test across browsers
ğŸ”² Redirect on login	From Landing â†’ Quiz â†’ Dashboard	âš ï¸ Validate quiz redirect logic
âœ… Real-time auth	Firebase onAuthStateChanged implemented	âœ”ï¸ Confirmed
âœ… Logout functionality	Button exists on profile/settings page	âœ”ï¸ Confirmed

ğŸ“ 5. Geolocation + Community Filtering
Task	Description	Status
âœ… Get current location	navigator.geolocation.getCurrentPosition() used	âœ”ï¸ Present
ğŸ”² Filter communities/events	Based on 50-mile radius, fallback to 100 if empty	âš ï¸ Review query logic for fallback
ğŸ”² User data integration	Save lat/long to user profile (for querying)	âš ï¸ Needed for dynamic filtering
ğŸ”² Event discovery APIs	Not fully integrated (consider Eventbrite, Ticketmaster, PredictHQ)	ğŸš§ Planned

ğŸ“‹ 6. Quiz System Logic
Task	Description	Status
âœ… Quiz Page exists	Questionnaire logic is working	âœ”ï¸ Present
ğŸ”² Store results	Save to user profile to match communities	âš ï¸ Tie to Firestore or backend
ğŸ”² AI recommendation	Dynamic community generation based on responses	ğŸ§  Optional (post-MVP)

ğŸ§¼ 7. Final QA Before Launch
Category	Checks
âœ… No broken routes	Test all routing (Landing â†’ Quiz â†’ Home â†’ Communities)
âœ… No missing components	All imports working, NotFound fallback added
âœ… Toast/Loading feedback	All async actions (login, post, create event) show UI feedback
ğŸ”² 404 / Edge case handling	Catch missing community ID, invalid user session, API errors
âœ… Firebase rules	Prevent unauthenticated access to /events, /posts
ğŸ”² App icon / favicon	Ensure mobile icon + PWA manifest setup
ğŸ”² Hosting configs	For Vercel or Netlify: vite.config.ts, 404.html, _redirects

ğŸ“± 8. Optional PWA Enhancements
Task	Description
âœ… PWA support present	PWAUpdateManagerFixed.tsx, service worker registered
ğŸ”² Add manifest.json	Define app name, icons, theme color
ğŸ”² Test offline behavior	Load home/dashboard offline and handle fallback gracefully